全港一齊關心每日150個新港人

經過今次事件，大家都見到蝗害有幾深遠，大家價值觀根本完全唔同，大陸派佢地黎溝淡香港人，居心叵測，我覺得我地從社區做起，一齊多d關心下你社區周圍既新移民，點解要黎香港呀？你地無貢獻過香港但一落到黎就搶人地資源（公屋，綜緩），會唔會覺得對香港人好唔公平呀？會唔會覺得自己搶左人地d野呀？宜家香港情況你點睇呀？仲值唔值得為左張香港身分證嫁俾個70歲就香既呀伯呀？香港人追求民主自由，會唔會覺得自己同香港人根本價值觀唔相同呀？香港人咁唔歡迎你地，會唔會叫d同鄉唔好再黎呀？